HK Express 取消來往大阪 首爾航班

唔洗出發了
但點解無東京 咩原因？

無乜客又唔夠人咋？